我真係好憎曖昧嘅感覺

缺乏安全感嘅人真係好慘
無端端淡咗係會feel到
一feel到又會係咁亂諗嘢
係咪自己做錯啲乜，點解對我態度會唔同咗
又唔敢講出嚟驚chur親人
成日將啲嘢鬱喺心，自己默默承受扮冇嘢
我真係好想知道你係點諗

正常都想搵個自信嘅人做另一半

曖昧讓人受盡委屈
找不到相愛的證據

以為講緊我 屌

無安全感咪自己build
成世求人哋畀，對雙方關系都差

忽冷忽熱都唔知想點

一直只有你一個在曖昧

曖昧就好似edging咁，未射之前都好爽
拍咗拖就係射精，果一刻去到頂峰，及後就只可以一直回味曖昧，直至下一次曖昧

以為自己開POST.....
真係好僧呢種感覺

床都上埋仲係朋友

咁咪正 SP唔係人人有

佢覆你時就好興奮
佢唔覆你就囉囉攣

分手再嚟過咪得囉

真係得好無安全感既人先會明
其他人好容易會覺得你諗多左或者太敏感
但唔明白其實只係因為好易見到d蛛絲螞跡
不過知道左又唔知可以做咩好
感覺做又死唔做又死

exactly
仲要迫自己等一陣先覆佢
費事秒回太chur

佢一覆無論心情幾差都好
見到message就會即刻好開心
掃走曬啲陰霾

Same 但佢今日又冇覆我啦

仆你個街
以為自己開post

玩心理遊戲 好攰

唉屌
好開心同時又好辛苦
定其實只係單戀

俾ex hurt完之後 完全冇晒安全感
原來再同人曖昧係咁痛苦
胃痛

喂 乜咁啱啊 我都係

曖昧先正喎，又唔洗攬上身，又唔洗負責任，又有拍拖feel，有咩問題

太耐冇曖昧過
辛苦左一排 見左依個post先明白
原來係因為上一任 搞到自己冇晒安全感
先明白自己辛苦緊d乜
然後就忍唔住 喊左出黎
點解我咁廢

垃圾先曖昧

其實咁耐先覆都算曖昧咩

睇情況我就突登遲回 唔想chur親人

好驚 所以唔敢主動踏前一步

play boy就走開啦

最怕就係以為自己曖昧緊
原來人地冇咁既意思

真成日等多陣先覆
其實你msg我一早收到

就算生活幾唔開心
但你一搵我 成個人已心花怒放

發覺宜家啲女女好識捉心理 受傷的總是我

曖昧想一齊
一齊左就懷念曖昧
一日未確認關係
都仲係好開心
反而一齊左 好多缺點都會發現到
可能對方係玩家etc

頭一個月都好enjoy, 但通常曖昧幾耐先開始有憎曖昧嘅感覺?

好想約佢 但佢知我中意佢

我覺得好正喎
曖昧係每段戀愛最甜蜜嘅時候
前提要知道對方係咪同你一樣
如果得自己自high就。。。

其實想問曖昧幾耐先係正常

從來未熱戀已失戀

引言護哥

以前個曖昧對象就係玩曖昧

半年曖昧好似耐左d 應該都無機
俾我只係接受到曖昧一個月 曖到咁耐應該成功機會都高，咁都失敗既話即係對方唔鍾意你
如果對方講咩想了解多d先，可以當佢bullshit

ching真係講得好好，全po最高汁回覆

是

同感 捱咗兩個月頂唔順斬纜 但又好後悔

徘徊在似苦又甜之間
望不穿這曖昧的眼
愛或情借來填一晚
終須都歸還無謂多貪

猶疑在似即若離之間
望不穿這曖昧的眼
似是濃卻仍然很淡
天早灰藍
想告別偏未晚

斬欖後見到對方瞬間有新對象，咩了解多啲先，發展太快，未ready

食屎啦你

本身約左個女仔，聽日1/10中秋出尼食飯睇戲
開心左成個禮拜

之前有比心機整左d野送比佢，佢話好開心多謝我，我就借d意約佢出尼……

今日忽然間同我講夜晚報左course上英文堂，連續紅假幾日都要上

然後成日就無晒心機喇……

雖然話禮拜六再約出尼，但係我覺得感覺已經唔同左喇……覺得有心推我，都無謂強求落去

上堂
係喎有咁撚好學
人地情願上堂都唔想見你啊
醒喇 收皮啦

Exactly...

明明一個月前同你就好似男女朋友關係
突然間你愛理不理 最初明明係你主動 你究竟想點

曖昧嘅感覺其實幾開心
最SAD既係突然無左曖昧

明明就好正

Agree

其實曖昧得耐就應該岀擊
唔係會變淡/對方識第二個

你唔廢，係ex太傷你
為冇安全感嘅同類送上最好嘅祝福

你要確保佢get到你既明示暗示
如果你確認佢收到 但都忽冷忽熱
就應該真係唔想進一步
但有時有啲男仔好遲鈍

最初識都係當朋友 但後尾見佢一次又一次花心機陪我
後來我都開始去了解呢個人
再之後大家都曖昧左幾個月 我以為有機啦
因為佢我都花左好多時間同心機落去
本來就2-3點訓 為左同佢可以傾多陣計 我每日都4-5點先訓 佢成日都以為我好遲訓 但其實我一直都冇同佢講係為左同佢傾計先搞到愈黎愈遲訓
到我上晒心果陣 我就feel到佢開始唔想理我
我成日都問自己係咪邊個步驟做錯野定咩
依家變左間唔中先傾幾句就冇
其實好辛苦好想攤 但我知道一攤左連朋友都冇得做 好唔捨得
呢排都諗緊 定佢開心就已經夠呢？
不過曖昧嘅過程係真係幾開心嘅